日本森之生活印左支持香港人既贈品

今日買左兩包甘酒，店員送左包類似香包既贈品比我，放喺枕頭隔離會好瞓啲既，上面寫住 bless hongkong ，重叫香港人勇敢一點，睇左後面真係 made in Japan同日本公司，應該唔係人血饅頭😭

你估鄰國咩

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!